\begin{exercice} [Sommes alg\'ebriques dans une grille]
Le réseau ci-dessous a un maillage rectangulaire.\\
Exprimer chacun des vecteurs suivants sous la forme d'un seul vecteur.
\begin{colenumerate}{2}
\item  $\vv{AB} + \vv{AL}$
\item  $\vv{AB} + \vv{BL} + \vv{LA}$
\item  $\vv{AB} - \vv{AL}$
\item  $\vv{AB} + \vv{AL} + \vv{AE}$
\item  $\vv{CL} - \vv{IB}$
\item  $\vv{AE} - \left(\vv{CA} + \vv{SC}\right)$
\end{colenumerate}
\vspace{-0.5em}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}[general, scale=0.55]
 \draw[quadrillage] (0,0)grid(8,6);
 \foreach \x/\y/\N in {4/3/A, 7/3/B,2/1/C,3/5/E,7/5/L, 5/1/I,1/3/S}
 {\draw (\x,\y) node{$+$}; \draw (\x,\y) node[above right]{$\N$};}
\end{tikzpicture}
 \end{center} \end{exercice}